好奇一問

話一個女仔 好 july 其實係咩意思，有冇高手解答？